發唔發覺每一次星期日放 TG，星期一恆指都會抽上 ?

所有買牛都係食人血饅頭

支狗托市